生暗瘡最痛嘅位置

人中
鼻窿入面

Agger

屎眼

眼皮

太陽穴

頭皮！！唔小心一r到

耳背

成日生係屎忽要抬高一邊屎忽坐

試過

皮膚薄嘅位

龜頭

鼻翼同面中面條罅

J

我試過生係春袋 屌你老母痛到on9

有冇巴打可以解答下點解春袋都會生瘡

你肯定係暗瘡？

文員仔

Lin頭
一擠擠錯粒lin